香港境內發現恐怖分子，人心惶惶

有理由相信市內有一批武裝狂熱恐怖分子正策劃市民遊行期間發動攻擊市民。好驚。

我無報警，因為知道無人會理。

點算好？ 議員？

8月5齊罷工
幫手推下呢個po唔該

雙普選比獨立調查更重要

香港警察有保護傘, 怕咩

唔係唔敢, 而係唔想亦知道源頭針對邊度所以唔想咁做.
你睇外國人地人數VS紀律部隊, 係1VS2. 外國果D已經掟晒火水樽.
你諗下如果20萬一人拎住一支50支一次咁飛過黎你地仲頂到?
唔係唔做. 而你點解要咁做. 同埋無必要做到咁.